GME 79

換手率20%唔夠 傻閪先走

又妹

reddit down左

set $1000 會唔會太大貪?

PUMP IT UP

跌穿300未 屌

大時代

Set 32875

連狗肯解5001未？？？

清完呢下就爆升上去

人地set緊$32857

仲以為今日玩死apps死網站完全turn down成個market

今日買賣完全正常提單
根本星期三就做緊手腳去控制買賣

支牛唔俾買option只準賣
有冇其他方法可以開倉？

Come on! 32857!

冇棍落了，想hold呢個價收貨就算？

滅世棍呢

IB唔比開未日CALL睇黎真係驚GAMMA SQUEEZE

今晚未必short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

SH

痴撚線
成日開完又唔講野

$32857

reddit用app入冇事喎

想問下 今日 Futu 成功掛後 可唔可以改單

好驚改左一陣撤埋我張單

你都幾厚度

我要棍呀

樓主勁快手 賜酒

bb換手得3%

Not the moon
Not the mars
BUT THE FUCKING GALAXY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Set 200

今日咁自由都炒唔起

睇黎今日都係冇料到架啦

排左等棍入 點解今日冇煙花睇

有棍未

你又幾好人

得900萬股成交

厚道

大佬呀, 滅世棍都比d誠意啦好冇

如果佢星期一唔出棍招 留返今日先出可能有機會反cup
但成個星期 心態差個d都走晒 留底今日係到嘅都係堅定sh

咁冇咁益佢

我屌你老母棍呢

SOFI換單咁慢, 一SS set得5倍死得啦
唔通要借股出去

pump it up~~~

滅世呢 等加持架

Sorry for typo

Turnover ratio 比平時低？

Come on Citron, where are you?

想做窮撚就Set

大慈善家

頭15分鐘
比數0:0
好悶

今日有得比人買即刻無得玩跳樓機

32857

點解妹下妹下? 又有限制交易?

等睇升到600

未到戲肉

short squeeze呢?

我賣撚曬700啲錢黎玩
快啲棍落250啦

唔出分分鐘依加上到成千啦

Hold the line!
咪撚再sell
屌你老母

準備好太空衣未？

32857 !!

沽盤係咪突破唔到

將小數點後移2格

預有雙位數棍 但一定唔走
屌你老母香完

屌你老母 係出棍就大力小小啦 成個女人咁

窮撚240@5 400@1SH

又上啦，準備接棍，可以去廁所

reddit比人ddos?

上！

唔放

殺曬D Option先SS
唔急

棍呢？

上緊上緊

一開就熔
Stephen curry 都換唔切手啦

32875 會唔會真係太aggressive?

懷疑係硬食晒d棍

好似訓練我哋咁，操到我哋fit 哂

到400set定2000

好想要棍啊

Strong hold

美股全紅咁濟

你地均價幾多

$300應該係大戶既底
一開始跌唔穿就無可能跌穿

今日唔可以衰比人睇

新post再貼

music!

又話滅世??? Weak

壓唔低lu

買盤cover過d棍

5001都好快爆
50001好d

屌你老母咁耐仲有人問呢個問題
32875呀

上系

冇棍喇 唔反喇 頭寒喇

我set緊1M

真，心如止水

放過你啦 3280比你平啦
黎啦
比一股你

乜撚野底阿

真
而且鬼佬咁撚癲
冇香港人咁容易被金錢動搖

我諗起換手率巴 他最近好嗎

星期三只係敢偷偷做
星期四直頭做出面
今次係真係 對家驚了

21股226

一開市 380 入左35股，有少少凍

SH!!!!!!!

用緊Firstrade嘅手足,無論你有無開融資都好
記得要send e-mail去退出佢個"證券借出收益計劃" (Securities Lending Income Program)
最好中英文寫明你要quit咗呢個計劃
如果唔係就算你set幾高限價盤都好
佢都會自動幫你借貨出去
如何check有無參加呢個計劃:
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features

唔係有啲App限5股？

400 Usd LETS GO!!!

今日開個好頭

幾時幾錢放呀

換手率20係咪即係全部人坐定咗

頭先set左 19xx, 驚一陣改唔到

呢班正一仆街
守住
hold the line

FT 唔比買未日CALL

另外FT 最遲幾時平倉

291.67 好大戶托住

有咁多人買，有咁多人賣

discord is still on

Me too

歸邊咪sh til天價

pin

205股@213

係

SH to the Moon

唔撚再俾買

我本身都1000
轉咗35287

落唔到棍

邊有事...

今早FT落盤，啱啱買左2股@300

over $200 收幾乎全部 option ITM
睇下有幾多人會行使

有棍佢就出一出黎

我上緊喎

沽空佬真係要還貨係幾時？收市先截數？

驚西
大把四百幾係到

叫連仔開32857啦 1001唔夠

我諗係
大家都set好價單

棍都唔棍 點加倉

真sh
個個等ss

做好既大戶既底線呀

換手咁低懷疑得散戶自己出出入入

琴晚係好撚驚架
不過唔比賣夾硬sh
而家已經預撚左total loss同佢死過
我諗唔少人都係咁

左右手都懶了

冇400點對得住街坊

Shsh

點解係32857嘅

300蚊宇宙能量底

我都上緊喎

佢同你有親咩
5000啦

琴日想局鳩我地放 落地獄啦仆街

比棍

Sofi撚係咪等起飛先set價

120到佢就出嚟

呃唔到我地啊SH

姐係點

Set限價$32857啦

我估今日熔到收市

有無ching 知

點樣先睇到最最最新short % 同short interest?
個個網睇都唔update

上400呀

放棄啦空頭，天價平倉，再研究價值投資啦

set 好價坐定定等gel頭就ok

4xx>31x 棍完，汁完

ss 時你會feel到

我有set 5000
5000放d平左手先
其他10000 20000 30000 32857

$點解喺32857

岩岩set左2000

唔係計（成交量/流通股）咩

棍棍棍

4@371

快d棍我，想入大貨

電腦版先得？

冇人賣

快啲走啊！

班空頭

好驚set唔撚到, 早少少set住一部分先

應該咩感覺

整棍黎加倉好喎

好悶 有棍未？

總有呢d仆街

雙位數一定超級多人入啦！

究竟係32857 or 32875

悶到就訓著

用app睇連帳戶現況都搵唔到

去跟巴菲特

strong hold囉證明大家都

說好的投降呢??????????????????? 屌爆你!!!!!!!!!!

琴晚造市時段換手率都有80%

我要棍呀！！！！

依個位早兩日$400已經set左
SH冇動搖過

市值超過蘋果 世界第一
(參考2008 年 vw ss)

支持

升溶升溶升溶升溶升溶升溶
然後你個倉d錢就升升升升升

要高市值過apple

唔想等時俾個仔笑
SH

最後一招
唔上唔落唔平住
等你無耐性

Strong hold 接返 500手足先

呢個page呢排好多人講

某人會講：換晒等free fall

冇人賣 機構自己左手交右手壓價

好悶 唔識郁

多謝巴打提醒
Check左係無

可以

人類第一次登月果時
啲人都係問去月亮會唔會好aggressive

420接我呀！！！！

想訓了

咁點升

快d出棍啦

每日update

20 min delay if free

應該冇公開
之前搵到個real time database 要比US 25000一年
年subscribe

即係大戶走晒，而家得番散戶SH

入手支持下先

我方都好硬淨 有還擊之力！

悶……

係呀FT不嬲app版好簡陋
要用電腦版睇

咁就唔係硬食了
班HF 沽完仲收唔到貨嘅話...

我哋就係「散戶們的化身」

Set唔到32857，30000，25000都唔得

掃緊貨 掃緊貨 500蚊嘅手足 好快上嚟接你

得21%換手率

呢兩星期經歷過幾十條滅世棍,今日插到收市都唔怕了

FB 廣告
1000月費咪賺撚死佢

388接我吖

真係應該會熔幾十次, 係咪?

discord唔係話block佢地個group咩？

呢家唔升姐 到期佢無得唔買

妹完未 450好凍呀

邊間？

經過尋晚宜家就算棍到雙位都未驚過

原來咁解

sofi set最多5倍, on9

門叔我103入左

Sofi set唔到$32857

THANKS!!!!!!!!!!

420接我呀 兄弟！！！！！

炒GME得2萬都夠膽拎出來⋯⋯⋯
仲要輸張call ?

我的心有如明鏡止水

今日終於有覺好訓
等禮拜一收頭

請問32857依個數有咩特別?

無尋日咁刺激既

搵咁多洗撚收月費

晏晝仲瞓咗陣 諗住今晚睇戲

悶到以為熔斷

佢仲未開始平似乎真係想搏

Sh 唔駛升

其實點樣算多點樣算少
如果假設而家買貨嘅人全部都係沽空機構
係咪代表已經平咗20%

唔用得市價咩

Don't Try To Understand It, Feel It.

棍呢？
我要加倉啊

唔緊要

係啊就黎跌到仆街 人踩人 巴打比我就唔忍啦 快PUT爆佢

要入市既都入曬啦

我貪早幾日205入左

今晚要還一次先
但liq問題 今晚唔會還得晒 即係陸續有黎

有咩分別
我32578都忍痛接受

而家完全放心唔睇

仲棍乜撚 掃貨托住啦 d 末日call影響力好大

睇嚟已經技窮
冇哂力

佢壓到1蚊都冇用 冇人賣
到佢要平倉果陣你仲守到 佢就要用你set個價買

我覺得佢想搏啲人唔敢過weekend

唔撚比改圖

屌佢老母 etoro冇啦啦幫我放左5股300

如果佢等埋結期權先ss，咁咪輸得仲多錢？
同如果ss時啲人不斷放咁個價會唔會跌得勁？

冇人理佢

跌快啲啦屌 想溝貨呀

仆街今日咁悶既

講緊set賣出價

呢排都賺夠
點解咁多on9仔信

Discord好似比人hack左

205都ok la

wtf

buckle up

點解set唔到

唔該各位睇睇

Sh睇佢摟屎忽 睇佢摟到幾時

300入

Sh !!!!!🚀🚀🚀

唔好意思
想問option係咪唔俾買？
富途reject我

link?

好撚悶

屌又真係有

致富淨係可以掛100%

大把DAY TRADE狗
你估D 貨淨係落入去大戶到咩

銀行0蚊 allin咗十股

唔係要每日set一次咩

睇下啲賣盤先
左手交右手 都無volume

CNBC : Cramer

Take the home run. Don’t go for the grand slam.

You already won

420接我呀 屌你！！！！兄弟們！！！！好撚凍呀

個數先係

限5倍

今晚上500

其換手率點為止正常？

屌 我“有”
即send email

sor鳩我知我仆街同懶不過可唔可以俾template我

Same here

MAKE THEM BANKRUPT!!!

你用市價喇

你望望amc

就算drip to 0都SH

就訓著啦

我改到

想問下點樣熄左橙色果條線...

9連棍都唔驚weekend有咩好驚

等緊300蚊入課

仲係到 我係入面

同我落返90呀

呢個可能佢另一個acc黎

棍未

未有咁快，享受下前戲先

今次要佢哋破產

等200

想問吓個結算價係咪計今日既平均價? 如果臨收市下面量唔夠, 佢一野沽落去到幾十蚊得唔得?

好悶, 想去訓...

咁而家都有人放架

可能淡友平緊倉 淡友睇住來平

唔想熔斷 所以無人知

認真唔識
我不嬲用市價

X2

Diamond hand
Hold the line
Buy the dip

升得咁慢既買上去吧

今日落返去好危險,所以盡可能維持價格

都未必會係今晚

掛左150

唔該

頭先接到50股

唔跌落300

有冇人去搶佢貨

依家根本出唔到張3萬大單，如果訓左既時侯SS會點

想問一問買左期權 唔到價 係咪就咁當輸哂就得？

如果到左價，係唔係一定要準備錢去行權換正股？

心如止水唔好諗啦
你諗佢諗咩
陣間自己亂諗做錯決定

掛曬單先

難得星期五聽朝唔使返工可以通頂
可唔可以比啲睇頭

入唔到discord, 搵唔到個voice channel... 同埋點join... 唔係好識用

咁幾時 到sq前我走唔到就輸身家

futu出到

FT借左貨就放唔到？

佢唔禁開倉，左手交右手係白痴
壓到落$300只會比人掃

邊個仲會借比佢

如果真係平緊, 用呢個速度平, 佢平成個月平唔曬
想自殺開窗跳出去仲快

比啲耐性啦 都睇咗咁多日

我有 sd左email
係咪gged?

留返下星期
Ss冇咁快搞掂

支牛掛唔到

咩沽咩沽 FIRE!!!!!!!!!!!!!!!!!!

same巴打邊個台

有冇巴打用sofi
盤後冇得放應該點

到價都買唔撚倒既

想問過左今晚要點？星期一賣？

13%?

尋日唔係好威架咩

第一次無論升定跌都咁開心

同求

打機算
反正都SH

幾時平倉呀？ 1000呀

比啲耐性

Hold there bro! No one men leave behind!
Coming to pick you up to the Mars!!!

咩事 我都係etoro 喎。。你set 左TP 1500 amount ?

知既就個個都變李嘉誠

買唔到amc/gme權？

Please PIN
大家留意返自己Set嘅盤，我啱啱比IB Del咗我13000 同 32587 Set落嘅沽盤

心如止水

long可以賣返出去，short就準備比人行使

係咪打lum咗其中一間叫香櫞嘅大公司？

set唔切，得1700

Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋

reddit 有自己搵

1股1股咁, 邊可能入到

手足落黎250接我上船

屌佢係度畫心電圖咩

請問邊個數先係依家淨低幾多short未平？

以後都唔知點算

Reddit用戶提出，若要讓Gamestop創造歷史，成為最大市值公司，即超越蘋果的2.3萬億美元市值，根據現時Gamestop流通的約7000萬股，每股便要有32857美元的股價。

又熔?

有無巴打backup 左 when to sell gme d 圖

原po係reddit del 左

驚乜，weekend 等班仆街失眠好過

Sh

靜靜地贏唔好咩

睇返data尋日平左13%
依加得返total ~86%, 唔夠100%?
仆佢個街尋日閉門造車
大家SH唔好俾個short再跌呀

呢d熱炒股開市半個鐘正路上到50-70%啦
之前幾晚400%
最旺就係開市初段

開市入到喎

無,係真係唔悶

$330都唔撚想讓出去

SoFi 冇盤後點算

仲想翻身

信佢一成啦
之前佢話XL值60，轉個頭9成9係佢short XL

二打六嚟，唔洗理

教練，我想加倉啊

由於在低價格(100-200)有很多Long Put的期權,所以不排除既得利益者今晚會有更大攻勢,請各位保持警惕

今晚的目標不只是提高價格,我們的目標是盡可能要把價格維持在現有水平,所以為免下半場會出現買貨的技術困難,請有能力的人掛單,盡可能把100-300價格的股票都買回來,以擊潰對方的野心

而且IB已經封鎖投資者對期權開倉,所以在他們的計算上只要LP能夠觸發,就會將星期一既爆炸減到最低,甚至仲有賺,而我地既期權(燃料)就會變成廢紙,唔比我地開倉期權,其實同尋日冇撚分別一樣咁撚閪

今日先唔得

Set盡5倍？

繼續hold等ss

又要拖到星期一先大棍呀？

無力

咪問on9嘢啦
邊個會答到你呀？
你估依家玩遊戲咩

Respect

試掛1股9000cut 我單，掛8964又得wor

點解32857？ 手足

介紹佢地買 2800

第一日買股票？

新手想問下而家 換手率低代表咩？

而家250萬股成交量 可能收左30萬股 都唔出奇

不過有排平

係咁易計左下今日到期既好倉有千零萬股要平 唔知空投有幾多係手呢

好悶

磨到好似溶左咁

限期, 7日?
定我set錯

無計零佣零手續費就係靠呢啲搵食

33幾忍唔住加左

咁邊間先係大佬

唔該哂

咁如果唔到價 係咪當輸哂唔洗理佢就得？

當然SH
但唔知點set
我自己用牛牛set左32857
但朋友用sofi我都唔識搞

最大風險應該係要計清楚每間brokerage賣出去既call option有無貨找數

尋日buy time計數順便減磅 就睇long side
今日行使定平倉 如果MM同brokerage已經delta neutral / 有貨找

d options行使哂就end game

Haha

4百幾既兄弟 我地一齊取取暖

原來呢個數係流架. 一樣唔 update. 半個鐘都係呢個數 (for AMC):

Short Interest (Shares Short)
44,670,000

400未

經過呢幾日 個個胃口都食大晒

Set 盡佢

ok謝指教

香櫞咪一開始辣火頭搞到reddit群起反抗嘅shitron

巴打好有人性

Short Squeeze will not last for hours, it will be days given the amount of Shares Melvin needs to buy back.

Look at the days to recover ratio, it take all shorters to cover the ground with 6 days

邊間公司重接力沽

reddit指示

換手率 23%

眼訓了

師兄唔好玩啦,淨係打你名同acc no.打埋quit呢個計劃咋嘛

ib set 20000冇事

成交量低到咁 大家一定要堅持！勝利在望

睇現金交收 冇錢接唔好入 gamma squeeze 要靠逼證卷商買黎推高個價（雙重收益）

留比大户

你買一張贏錢但股價冇影響

400 好凍

要SH到幾時先放

尋晚百幾蚊棍幾點落

到咗咪市價賣....

報假 blocked

Set 唔到1000蚊股 垃圾etoro

個feel 似大部分人都坐定

380 好撚凍啊而家

我意思係佢而家認低威無人信

同尋日戰況比又兩件事..............竟然有想瞓既感覺

真。冇人賣

300放係咩感覺

其實佢一次滅世棍成本係幾多錢

350好凍

想瞓

個個睇空軍做SHOW

唔洗急啦, 真係上3000就好笑

支牛set 到32857

仲係買唔到咩

今晚有冇youtube live

唉屌我打飛機算

我都是

今日係咪唔會升

決戰夜都咁悶

尋日主要係嬲

7000 萬股

有 4476 萬short?

邊個頭先打咗上CCTVB問問題

四千萬美？

十分順暢 放心改

係
我一毫子都冇借過
次次都係電匯入錢買股票

好彩個戶口仲有少少cash淨低
今日又發現佢要我俾保證金
唔係遲下唔夠cash俾保證金又入唔切錢
俾佢賣咗我啲gme出去就弊

琴晚開市前唔係仲有120%咩

琴晚我都好早訓

long唔到價都可以賣，當輸部份，坐到結算都唔到價就輸晒你買張long既錢，但到坐到結算咁岩到價你冇錢（call）/冇貨（put）行權就死得

sofi 五倍, etoro 有十倍算係咁啦

下星期見到重未關就online/we7屌柒佢

姐係已經平到<75%?

正常幾多%?

等緊大棍低價又可以入

445 12股

Set 咩盤？

磨你半日，跟住臨散場大插

應該妹到完場

請問即係睇邊個數？

就算86%都高啦

換手率 高低 係好定唔好

屌又妹 不如打機算

來了

磨咁耐換手+1%

係唔係越高就代表人放？
Amc 90%

3百幾每個價位都幾千沽壓好癲 睇定啲先

我都係 但琴日唔訓都無用 望到買唔到

咁平穩今晚

i am still here with you

要走嗰啲尋日都走左

神功戲

大戶琴晚平撚晒倉啦 你班傻散繼續革命啦

換手先24%大家坐定哂
唉訓教先 起到就後半晚番黎起唔到就聽日盤後睇

AMC換手率已經100%
證明GME真係好多人SH

依家圍城就夠

佢幫我撒咗單嘅

悶撚到呢
一係大上一係大落啦

無知一問 如果班空頭臨收市前一個鐘到好似尋日咁造落去$17
咁點算

柒咗 高追左一張

你問下點解咁多人中學補垃圾習

我都係

好撚高添

全線交易唔到
佢地係咁左手交右手囉

陰跌?

消磨你意志等你放

限價盤 有冇錯？

Reddit手足計過呢個數係最有機會達至既最高點（利申：追post見到）

315入咗

但係就難玩左變數多左
SH等到<50%先算

BREAK THE WALL BREAK THE WALL

凍乜鳩,食撚硬咁濟
係睇幾時姐

果13%係大戶放股比佢再係咁換手平出黎？

明白哂 thanks

2-3 days

6days based on 31/12

Ib set左32875
人生係要有希望

班daytrade撚阻住哂

其實唔買唔賣 個價就會直升

係 平撚晒要出黎投降
成交量咁低佢平得晒140%倉

SH見證歷史

仲開到打飛機

有無人一齊等800LC 特價

坐定定睇傻閪沽空大戶畫地圖

今晚玩陰跌
盤中/盤尾突襲 同星期二一樣

哦

入貨

等緊滅世棍加貨

驚閪

仲打 約定女啦

緊係大手買
但你諗下算 佢有幾多股可以放$17

睇個勢
想殺320call

我係咪睇緊世盃瑞士對瑞典場波

我想今晚就關

我都想佢有棍啊
難得sofi無死機

同感

你啱

你睇下圖，三日佢地都係3XX BUY TIME

睇5分k 其實一直都keep住沽緊

已經冇錢再追

其實滅世棍嘅原理係點
點樣可以一分鐘做低百幾二百蚊

真

78有, copied
我知, 純粹真係懶撚到一個點仲要夜媽媽

我反而覺德係MM買大左黎對沖
成手貨一走就崩 唯有慢慢夠HFT出貨
short > 100%係唔重要

今夜決戰華爾街！

CNBC JIM CRAMER : 要求政府搵出沽空者

定係止賺
我都想知

推多次算希望佢到時真係放到

我都唔知資訊好唔流通

山頂朋友

全部都係1 股1股成交

咁唔睇去訓教咪得
咩撚我都唔知

26號頭三個鐘都係咁，之後就爆上

今日又有咩招

一次過short好多？

400蚊都比人屌過啦
100蚊算係乜

我都想知

I see, thats more than enough for all fellow retards to throw shits at them and fuck them over

突然大量貨低價被人擺出黎賣，然後低價俾人買走

但買方同賣方都係同一個人

升唔到空100同400都係仆街

陪你
350有50股

點解今日咁穩

又等待成交

你呢度有冇山頂嘅朋友呀
380

AMC
Shares Outstanding
339,070,000
有三億幾股

咁SH咪得
反正掛嗮單

我都想知x2

平咗一個星期有冇？

445 12 股

你put緊？

個價350，你用極大量股票一次過賣極平，咪有棍，但咩人會咁做平賣股票? 咪空投沽空緊

無恥d臨收市先封你交易再壓價，做得出一次唔差在第二次

你可以上aastock睇教學，睇下Last price係點解

350 too

好悶
我唔識炒股都俾咗四皮嘢戲飛入嚟睇show你同我係度妹
我想睇棍呀dllm

I say 滅
you say 世
we say 棍

人地有一批“流通緊”既街貨都影響到股價
除非wsb散戶買埋呢堆貨先得

正解

425

條 頭D live channel 呢 ??
Block 咗 ?

大量左手交右手

乜有人炒股唔係睇陰陽燭？

已經擺過夜第三日了

升斷先慢慢set?

490 點睇

琴昌係因為唔比散戶買

2點左右

資金淨流出好多....

換手咁少 係咪姐係冇咩人出貨

低價推大量貨出黎
順手流埋堆stop loss既人出黎

未驚過

高追

dat piff

唔識禁

即係燒錢嚇走d老散？

SET 30000 DEL APP 瞓教

393

睇黎一陣又有棍

個網應該唔 update

個post推步得開始慢
係咪訓晒

但係set果個價唔係代表市場現價咩？
假設我set 30000賣 出面未到30000都唔會trigger到我個sell架？

佢點解會有貨 唔係short咖咩？

未試過咁想跌

造市

落雨不怕 落雪也不怕

491

410 破斧沉舟

係
amc已經90%以上
gme仲係25%
真係SH緊

291好多賣單

咁佢整棍未0成本

molamola

discord死左？

UPDATE: AMC Entertainment to issue 44.4 million shares as investors opt to convert $600 million of convertible debt

FAKE NEWS????

385

500

妹到我想去訓

棍出

佢地交易冇成本
自己就係交易所

睇佢係咪真係291底

咁點確保自己可以買得返自己賣嘅？

轉firstrade定sofi好？

480 lm

有冇website可以睇到買賣盤呀,turnover rate?
定只能訂閱ib pro?

510

2字頭 入貨啦屌

340

有冇得睇市面流通股票仲有幾多

今晚玩磨?

口講到咁 但繼續沽空

382

好撚high

好悶呀 又唔夠低入貨

棍啊

好撚悶呀，星期五先黎咁平靜

沽唔落, 好撚好笑

其實想問下 依家升到咁高
券商唔係一早應該已經強制平班大鱷倉？

執平貨！

可以咁講，引人PANIC SELL，不過依招已經無效
而佢做空D股票要即日補返，所以你會見到跌完又上返
全日係度左手交右手

AMC關我哋咩事

幫推

上個禮拜擺到而家

橙線都熄，有咩睇

係放哂

即刻俾棍你

gme玩完

支牛係咪買唔到？

$300 入左 1股 SH 支持吓

無人賣得平過你咪會30000

440

沽唔落$300等破產啦

反彈了

SH有咩好討論

大家可唔可以唔好再等棍入
上面d 巴打好凍架

入到

ITM call 都好多未平倉
個個hold 10張等期結

正股就strong hold
星期一都唔夠貨還

424

巧撚多香港人

借

佢應該未發力,尋晚可以左右手玩全日,佢如果今日只想玩半日既話都唔係冇可能,人手再快都快唔過AI,所以小心D

IB 均價壞左?

一定係新手

分2種
1. SET電腦買賣盤 (左手交右手)，1股1股咁放 -> 陰趺
2. 一下低於市價 賣出 (電腦盤買番) -> 滅世

話咗300係底

其實今次gamestop已經名利雙收 遲啲轉型做搞eshop生意衰極有個譜

同埋左手交右手咁悶

班基層日日捱眼訓入黎9UP都幾好笑

劍指500

Strong hold 接山頂兄弟

今晚嘅棍細力咗
廿蚊至三十蚊一棍
幾時番去一字頭比人加倉

引人block？

又出嚟柒

莊家妖股係零成本，因為D股本來就佢自己
但依隻就唔知喇，已經空到過曬數，理論上係要成本

308加左貨

幾日架 上reddit追貼d la

無知一問 係咪可以等滅世一棍落去之後 先入貨

出面咁撚多個GME79

係時候出棍

佢expect倒立sh定反智sh

全世界都識佢..

我要買call啊

大家都睇到冇反應

嗰日冇得買 佢咪威囉

你個ac就真係玩完

maybe新招 心理戰術一種呱

係..咁請問橙色係咩意思?

get me power
tureno Vs levin

個成交量好少

300@1
戶口冇晒現金了

296加左注

新到岩岩開戶口個隻

唔俾買。。。

尋日如果唔識真係會好驚

支牛trade唔到options?

你識預知未來咪等囉

無知就咪玩股票啦

2字頭有冇人溝倒？

放晒個價會咁樣？

岩岩410 變354 溶斷咪係咁

你老母都似就嚟

所以我諗住點都留一股永世不賣做紀念

到時你會提交唔到張單

300入到1股
終於有得玩

Reddit 啦人做大股東都仲得

我想有錢落袋咋

好似壓唔到落去咁

得少少錢
@327入咗1股
strong hold！！

就係等棍入先救到你

gamestop本身已經係外國好出名嘅遊戲零售商啦喎

點樣計short interest?

掛定單先

屌，你賺哂啦

應該都係320位打大交 睇下佢有幾大決心借幾多貨沽低過320收市
再殺落去佢自己都傷啦

支牛可唔可以buy sell call put?

但琴晚震禁埋買先做到
但雙位數都係閃咗一下就完

其實點解無事發生？係未佢地真係平左倉？

真係唔識 不過有2股350 sh

IB都係 DKLM

睇波睇得多就知
大戰上半場係最撚悶
博對方出錯多過主動攻擊

唔會畀人買走咗咩

屌佢老母 耀才掛唔到32875

我都唔知咩黎喎

望下buy同sell既trade量
個個set晒價你棍又入
點會唔妹

今晚瞓唔瞓好？

好似放棄態度唔壓落去咁?

想問下 如果今晚放
大家會到咩價位放？

+1

好想知班大惡做緊咩

周末宣佈發新股
星期一一野插到50

全部1， 可以有幾多

流出>流入
其實點計 出定入

琴晚睇到成晚訓唔著, 今日悶到想早啲訓

輸好多?

turnaround rate: 18.66% 大戶自己同自己玩手指

唔駛確保
佢咁做就係要引人賣，佢目的就想從中接股，
多一個人賣，佢就補少一股
相反個個SH其實佢左手賣完右手要買返，即係個價無變過

點解支牛唔比買option

佢老母玩撚完左先出黎吠

隻股有去過咁高咩

就係會所以捱得住就會大反彈

$30000+ or bust

咪係 賣game 賣到上市

牛牛佢話我購買力不足點算?

流通股得4600幾萬好似係

放llm>?

滅世棍去左邊

呢d棍黎ga?
仲渣過希希碌牙籤

set定入貨價位囉 (要估)

yes

10000

係,所以我先有依個隱憂,因為我睇到下面堆LP唔少,絕對唔會係散戶買咁多

點解冇？

決勝日都咁悶

晏啲可能又唔比買

係睇賺得多與少既問題

棍呢屌 大鱷係咪不舉

我覺得係扮掉淡件事

平均價417

2000幾買盤

今日係唔係怕佢收市前7連棍掃番落去???

出名衰

呢個可能已經係今年最大既marketing campaign

一跌少少同妹就有啲生面口入嚟講一句玩完了
你哋覺得係咩人？

squeeze完先好買

如果今晚放 我會揀day low

應該好快出滅世棍

$32857啊

唔好孖啊！！！！！！

心中有數啦

棍唔落

入錢

Sofi set 到盡

380好涷

一樣

認真

今日開返買盤
推低就有人接
HF 死得仲慘

160股 下星期睇樓

pr

唔識又買

似妹到GME宣布配股，Draft緊新聞稿

今日反而咁悶

你見升到咁高都無平就知券商同沽空班人係同一條船

明知佢無錢都平佢倉

最後咪就係券商食左筆數

呃你做乜？

傻閪人配傻閪名真係冇錯

474都未覺得凍

之前60係滅世棍
150又話滅世棍
佢唔封買就唔會好似尋晚咁Drop到125
跌到2字頭好入啦

要價格差入面完全無掛盤至得喎

想問下岩岩話有所謂重大消息就係唔做空？

屌 個discord入唔到 reddit又入唔到
唔係夾埋係乜撚野呀

華盛通

咁尋晚試完d大棒棒會expect今晚都咁刺激

琴日盤前好似最高517

300又加左倉

會架
但佢哋知自己放幾錢，我哋未必中到佢
所以樓上都有巴打叫大家 盡力掛下100-200之間
搶佢貨
到佢想左右打飛機個陣
就買走佢貨

陰謀論 有無國家隊乘機接貨引爆美國股市

真係會配咩

想問下邊度有得睇買盤同賣盤?

Volume 0 係我隻app問題定點?

走啊 大單走晒 得啲傻散仲sh

好悶 大戶係咪食緊屎

41x SH留名

又一隻

但當補曬d股票，咁個遊戲咪玩完？

等到大惡頂唔順利息就會用超高價買

似收市前一個鐘先滅世
呢家等老散燒錢

多謝送貨，入咗

星期四盤前最高570

妹緊

洗腦歌又黎

想壓住價保320 call 姐

佢真係要落大棍,只要佢有咁多錢去做,我地都阻唔到,所以自己諗下臨收市前同你落棍會點,今日就係結算日,再加上期權唔比買,所以已經控制左我地個炸彈

trade唔到option唔緊要

最緊要買到實股

咁橙線係咩黎

你醜唔醜？

我信支那會

琴日格硬停左散戶買入既閘口/功能
但係機構可以繼續trade
變左佢左手交右手造低個價嚇散戶賣手頭上現有既股份

但係我現金夠wor

我用hsbc，佢唔俾我set太高自動取消指示？

撳彈弓撳彈弓

又一件

響哂朵
整個forum+eshop+實體店
咩廣告都唔駛賣

如果hold 330呢個價收市 330以上係咪蝕

don't you know pump it up

pump it up

人地美國人限買5股

好似尋日咁, 你見中段上番好多, 因為佢要還貨
尾市又跌好多, 又沽落去, 今日又上番好多, 因為佢要追貨還

Pump it up

橙線咪現價

補唔曬，佢SHORT多過流通緊既股，理論上買曬返黎都補唔曬，所以先會咁

冇乜錢，320入咗一股
等到200左再入多啲

音樂椅time

PUMP IT UP!!!

最高掛到1000咋耀才

換上網啦你

驚佢咩
佢L有貨還
質到落120都見過啦
但今日有得入貨
大家點會任佢質

無咩可能 琴晚唔俾買至咁多滅世棍

今日留低全部都sh反而悶

寄返張證書比你留比個孫睇

PUMP IT UPPPPPP!!!!!!!!

佢無貨點樣沽完唔平倉
場內沽空要即日平

啱啱先入 想請問呢個數係點嚟

仲未出招？

300加入復仇者聯盟 hold the line

屌
好好笑

可能臨收市想壓到200內

300以下不問價入

簡單D講,我地SH
佢要出高價買我地股,再到佢SH拎D股去平倉

快啲叫你老母走 好多人喺你屋企門口排隊

流出多過流入

我覺得佢應該keep住loop pump it up lor

BUY HIGH SELL LOW 識唔識呀
梗係全日低位放啦

首歌聽足一個禮拜
個頭跟住fing

唔識野就收皮啦

sofi最多500%

溝貨溝到均價250

直接封鎖佢咪算 唔好回佢啦好煩
平時過左1點先變番正常討論

可能真係平緊
但只要有一堆貨 SH 住
就變成音樂椅遊戲
最後無位坐既人就大撚鑊

sh其實冇技術，有膽就得

幾時真pump

平行大單？

唔割你 點都strong hold

尋晚啲大棍氣勢去晒邊

驚撚咩

落m記借住半個鐘先

好似話係大過apple市值

d option好撚貴,唔值買

快250啦，等入呀！

你嘅人生充滿謊言 收到

80入左100股 放500走人算
邊有咁易俾你哋班傻散成功

sofi 撚表示........

百幾唔驚 310驚乜

根據上次VW SHORT SQUEEZE計出嚟

好想訓覺..

你要daytrade 搵快錢去amc

只要你當筆錢無左，就立於不敗之地

大家有錢都前幾日衝哂 依家大家鬥望睇下邊個出手先姐

但下面既量應該唔多, 佢可唔可能呢幾日買左大量股, 臨收市前幾秒一野壓落去(其實想知結算價點計)

short float 過二百，每人有一張wor

我地D大棍呢

今日啲人勁Sh

屌你老母

無力上

咁一定要拍戲

唔緊要 反正都係自己積蓄 有本錢sh到掛到為止 最緊要大家齊上齊落 一齊sh 大家加油!!!!!!

120張音樂椅
我地100個人

你驚無位坐？

short 左140% 喎。即刻全部股都cover哂之後要再多cover40% 喎。 gme post 都黎到79。仲問啲低能問題？

棍？

IB唔撚俾買option
逼迫散戶

放心 GME ss 唔會一日就完

真係穿唔到300....睇黎今晚都唔會穿

我都係
一開始77蚊成本

其實之前係咪有NAKED SHORT 先咁多棍

今日佢地好似唔敢SHORT

傻散琴日走哂啦 仲唔嚇撚死佢地？

九連扑

貼倉先講
唔係一律當9up

最後一日都唔SH 食屎啦

代表咩

唔係藍線先係咩

Big brother快d出手

500就走咁唔洗等到今日啦

因為佢地而家靠SHORTING，「創造」左20% 虛構既股票數量出黎流入左市場

所以佢最後點都補唔到，因為真正既股票數量唔會無啦啦多左20%

好悶呀今晚淨係gel

Melvin Minions

成交量好少，雙方都爭持緊，睇下邊個瀨屎先

啱

不過講真，老散好難keep住入推高佢，而家最多死hold唔放等爆

你條柒碌有撚錢入咩

一隻gme浪費晒啲連登ac

經過昨晚，而家呢d窄幅上落，睇到有d眼訓

差唔多正確

而家好多地方都比買
佢注左資, 有錢可以借錢, 可以整好多滅世棍, 當然之後佢要還, 要買番上去

每次Naked short都係燒緊錢

聽佢9up啦

短短1星期 有起碼2次教學 留得低既都係DH

樓上真係今日先玩?

點睇換手率

條友假膠
唔使理佢

好悶呀

只有mm可以naked short

尋晚無買盤先敢咁狼死

依家係個個有櫈坐
係得個沽空佬自己圍住散戶轉

食屎啦你

代表有人出緊貸...可能係機構
可能係自己友....

po圖啦好嘛

又係你呢啲19

唔係咁on9掛
VW嗰次都1000, 起碼1000喇

冇options買，同CS傾計，支牛用IB，IB唔俾買，只俾平倉

邊度睇short float

今日有堆call結算 每張call100股